<resources>
    <string name="app_name">Гадания</string>

    <string name="button_start">Начать</string>
    <string name="button_show_results">Получить предсказание</string>
    <string name="about_devination"><u>О гадании</u></string>
    <string name="description"><u>Описание</u></string>

    <string name="china_caption">Китайские гадания</string>
    <string name="china_description">Древние китайцы верили, что человек участвует в жизни как активная сила.
        То есть люди не только зависят от множества обстоятельств и уготованной им кармы, но способны влиять
        на судьбу и окружающий мир. Поэтому китайские гадания отличаются от привычных нам способов познать будущее.</string>


    <string name="fate_book_main_caption">Гадание по Книге Перемен (И-Цзин)</string>
    <string name="fate_book_main_description">
        Китайская Книга Перемен содержит 64 пророчества-гексаграммы, которые были записаны
        более трех тысяч лет назад и до сих пор поражают своей способностью предсказывать будущее.
        Гексаграмма – это набор из шести черт, каждая из которых может быть либо непрерывной (янь), либо прерванной посередине (инь).\n
        Задайте свой вопрос и нажмите кнопку "Подбросить монеты" 6 раз.</string>
    <string name="fate_book_main_about">
        Книгой Перемен пользовались великие философы, ученые, правители и полководцы всего мира.
        Они были убеждены, что ей известны все тайны прошлого, будущего и настоящего.
        И-Цзин знает ответ на любой вопрос и может точно сказать, каким будет ваш завтрашний день. </string>

    <string name="fate_book_divination_manual_0">Задайте свой вопрос и нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" 6 раз.</string>

    <string-array name="fate_book_divination_manual">
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 5 раз.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 4 раза.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 3 раза.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 2 раза.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 1 раз.</item>
        <item>\nНажмите на кнопку \"Получить предсказание\".</item>
    </string-array>

    <string name="button_fate_book_toss_a_coin">Подбросить монеты </string>
    <string name="fate_book_divination_in">Инь</string>
    <string name="fate_book_divination_yan">Янь</string>

    <string name="ekaterina_caption">Гадание Екатерины II</string>
    <string name="ekaterina_description">В этом гадании вам будут предложены 3 символа.
        Последовательность символов имеет очень важное значение, так как поможет вам в толковании полученного предсказания.\n\n
        Например: Церковь (Серьезные перемены в жизни), Корабль (Путешествие или развлечение), Месяц со звездами (Новое знакомство).\n
        Толкование: Перемены в жизни подарят вам приятное путешествие и новое знакомство.</string>
    <string name="ekaterina_about">Екатерининское гадание – способ старинный и в чем-то уникальный,
        он обладает мощнейшей энергетикой, близкой любому русскому человеку, ведь именно на нашей земле
        это прорицание используют на протяжении нескольких столетий.</string>


</resources>
