<resources>
    <string name="app_name">Гадания</string>

    <string name="button_start">Начать</string>
    <string name="button_show_prediction">Получить предсказание</string>
    <string name="button_calculate">Рассчитать</string>
    <string name="button_show_results">Посмотреть результат</string>

    <string name="china_caption">Китайские гадания</string>
    <string name="china_description">Древние китайцы верили, что человек участвует в жизни как активная сила.
        То есть люди не только зависят от множества обстоятельств и уготованной им кармы, но способны влиять
        на судьбу и окружающий мир. Поэтому китайские гадания отличаются от привычных нам способов познать будущее.</string>


    <string name="fate_book_main_caption">Гадание по Книге Перемен (И-Цзин)</string>
    <string name="fate_book_main_description">
        Китайская Книга Перемен содержит 64 пророчества-гексаграммы, которые были записаны
        более трех тысяч лет назад и до сих пор поражают своей способностью предсказывать будущее.
        Гексаграмма – это набор из шести черт, каждая из которых может быть либо непрерывной (янь), либо прерванной посередине (инь).\n
        Задайте свой вопрос и нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" 6 раз.</string>

    <string name="fate_book_divination_manual_0">Задайте свой вопрос и нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" 6 раз.</string>

    <string-array name="fate_book_divination_manual">
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 5 раз.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 4 раза.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 3 раза.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 2 раза.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Подбросить монеты\" еще 1 раз.</item>
        <item>Нажмите на кнопку \"Получить предсказание\".</item>
    </string-array>

    <string name="button_fate_book_toss_a_coin">Подбросить монеты </string>
    <string name="fate_book_divination_in">Инь</string>
    <string name="fate_book_divination_yan">Ян</string>

    <string name="ekaterina_caption">Гадание Екатерины II</string>
    <string name="ekaterina_description">В этом гадании вам будут предложены 3 карточки.
        Последовательность карточек имеет очень важное значение, так как поможет вам в толковании полученного предсказания.\n\n
        Например: Церковь (перемены в жизни), Корабль (путешествие), Месяц со звездами (знакомство).\n
        Толкование: Перемены в жизни подарят вам приятное путешествие и новое знакомство.</string>

    <string name="domino_caption">Гадания на домино</string>
    <string name="domino_description">Гадание на одной кости домино поможет ответить на волнующий вас вопрос.\n\n
        Гадание на трех костях расскажет о прошлом, настоящем и будущем.\n\n
        Гадание на семи костях раскроет основные тенденции и события каждого из семи дней недели.</string>

    <string name="jewish_caption">Еврейские гадания</string>
    <string name="jewish_description">Евреи не только внесли большой вклад в культуру и науку, но еще и сотворили потрясающее
        таинственное священное учение - каббалу. Согласно учению, Господь при творении Мира руководствовался некими символами,
        которые затем были переданы избранному народу в виде цифр и букв.</string>

    <string name="kabbala_caption">Каббала</string>
    <string name="kabbala_description">Основа кабалистической магии заключается в вере в священное обозначение букв алфавита евреев.
        Это древнее гадание на характер и судьбу человека для предсказаний использует числа, зашифрованные в имени. Для получения портрета
        человека, необходимо ввести фамилию и имя интересующей вас особы.</string>

    <string name="kabala_manual">Введите фамилию и имя человека и нажмите \"Рассчитать\".</string>
    <string name="kabala_manual_result">Нажмите на кнопку "Посмотреть результаты".</string>

    <string name="jewish_question_caption">Ответ на вопрос</string>
    <string name="jewish_question_description">Этот способ несколько напоминает кабалистические приемы. Задается вопрос, на который можно ответить \"Да\" или \"Нет\".
        Из вопроса выкидываются гласные буквы, а под оставшимися ставятся соответствующие цифры. Затем цифры перемножаются, а произведение делится на 7.
        По полученному остатку и дню недели можно узнать ответ на интересующий вопрос. </string>

    <string name="africa_caption">Африканские гадания</string>
    <string name="africa_description">Известно, что африканские гадатели лучшие в мире. В древние времена гадатель мог предсказать будущие события лишь по звуку
     мелких камешков, которые он тряс в бутылке.</string>

    <string name="coffee_caption">Гадание на кофе</string>
    <string name="coffee_description">В качестве инструмента для этого гадания используют обычные зерна кофе: 16 кофейных зерен бросают на ровную поверхность
        и смотрят сколько из них упали ложбинкой вверх. Сосредоточьтесь на проблеме, которая вас интересует и нажмите на кнопку \"Получить предсказание\".</string>

    <string name="zodiak">По Знаку Зодиака</string>

    <string name="past">Прошлое</string>
    <string name="present">Настоящее</string>
    <string name="future">Будущее</string>

    <string name="monday">Понедельник</string>
    <string name="tuesday">Вторник</string>
    <string name="wednesday">Среда</string>
    <string name="thursday">Четверг</string>
    <string name="friday">Пятница</string>
    <string name="saturday">Суббота</string>
    <string name="sunday">Воскресенье</string>

</resources>
